弱智紅屍群組散佈謠言

死到臨頭仲做五毛
支那人冇一個係無辜

東涌38號 王進洋區議員去左fc啦打埋上醫院 巴士公司問 證實係腦癇乜撚野全車隔離啊 條友真係老屈唔洗本